過咗一排 大家開始又唔記得fact check

機場熄燈又唔確認下
機場快線停駛攞張車長證又信足十成

麻煩大家接收到任何資訊之後都要確認資訊嘅真確性
凡事都要Fact check

Push

推，機場熄燈冇網絡全部都係假

一句我朋友 已fc就當真周街share

打句fact checked就當真

麻煩用下大家嘅思考能力

Fact check有無都好
目的已達到
又無旅客係度
仲留係度左咩？
你唔撚識第日再入去？？
係都要送頭去博咁撚on 9?

留力！打持久戰！！

一句fact checked唔代表啲咩
最好自己儘量查證下真確性

係咪嫌拉/傷一個唔夠多？
航班已全部取消，機場停止運作目的已達成。
依家開始唔會再有旅客出閘，冇旅客嘅話大家仲想宣揚啲乜嘢？
冷靜啲諗吓你依家留係果到除咗方便俾狗圍仲有啲乜嘢作用。

依家係要保命留力爭取公義，而唔係同狗鬥氣鬥人數啊

凡事check同決定走唔走冇衝突
知道資訊嘅真確性反而可以對自己嘅判斷有幫助

fc

走唔走都好
唔好比唔確實嘅資訊左右自己判斷

推

而家提返大家fact check 重要性都有錯？
自己上網睇

真係唔會再有旅客出閘？

大家要返理性思考 唔係要驚慌感性嘅言論

求真精神!

冇旅客都係假消息

幫手推下啦

冇人理

1845，澄清機場現時情況：
1. 機場網絡、冷氣及照明一切如常。
2. 機鐵及巴士繼續服務，甚至加強服務。
3. 機場沒有係接機大堂出動過防暴警察及催淚彈。
4. 尚有航班正係台灣上空前往香港 (HX693)。
5. 現時有近千名市民於機場逗留。

#現場情況

由4點幾開始睇到燥底cls

現場訊號真係好撚差
走過去T2先順少少

我覺得似政府刻意製造恐慌，令到所有人驚到走
頭先係機場做野個fd話佢地公司叫晒人4點要收鋪走

Agger

push

[緊急分析]法！不！責！眾！

好多係機場職員自己傳出黎既一手料

即刻學識反擊救人救己，借位一用

［幫手置頂］即學如何對付癲狗

係fact check唔到，太多人，上唔到網

不要內訌